有無人覺得達哥真係想變成蔡思貝

佢d粉越黎越厚，唇膏越黎越紅，眼線越黎越黑....但d鬚根越黎越現....
真正開始妖魔化

仆街,係少女既心啊

達仔好似真係鐘意左扮女人...

比反達撚逼顛左
班反達有份造成,佢地破壞左一個人既未來

三年前扮達姐之後講野開始愈黎愈無中氣
而家開返台啲動靜更加似女人 睇左陣就頂唔順

乸型都算，仲要成隻狗乸咁

越黎越似戶愚呂兄

見到佢個款就想嘔